simpson又中

勁

呢集係幾耐之前 同埋係咩事？

09年

預言書

咁呢集係講d 咩 有冇youtube link

可唔可以講多少少

其實我都係響外國網睇到呢張相only
不過下面份報紙應該講左內容係咩

Simpson 好似預言好多野 痴線

有無香港野

個問題係點解trump件衫個顏色都中

電影版
講環保

哇 咁真係好中下 唔通simpson 真係預言黎？

環保女夠僵去中國講